display卡問題一問

其實唔玩3a大作 1650s推唔推到2k 144hz
定買mon買4k 60hz

2k 144hz 咩game 先得架

降低畫質囉

6個ac 天龍八部

換mon 不過最近d卡唔抵買 無辦法

要2k玩144
最最最最低都起碼3070

天龍一定得啦
同埋都唔使上144

4k 60？

自己 check， 可以喺 cpu 唔 bottle neck 情況下估算 唔同卡嘅 fps
or
已知 set up 可以咩 setting 下有咩 fps

無玩單機game

推

重有天龍八部哂

重有天龍八部咩

大陸同台灣

你咩ser
我北ser 無玩了

大陸 宜家有tg gp玩台灣 btw 硬件有無問題建議

我以前gtx 260都6開啦
你果張未驚過

有無tg gp 想玩返台灣
叫埋班舊人玩都好

用4k mon會唔會差咗

你tg link比我

佢出到4k咩
我建議係較低少少果d陰影 粒子效果已經無問題

上面話4k 60hz好 無 不過整體表演應該好咗靚咗應該loading大咗